朗屏呀朗屏呀朗屏呀

你班仆街做下功課啦

去朗屏站？

推
係

推

大量人係朗屏落車

朗屏站落車好似多啲野食

元朗站yoho mall都係連鎖餐廳

又話要入元朗試特產

光復元朗wor,唔係元朗站咩，星期六比人打都係元朗站啦，定朗屏站都有比人打？

朗屏站幾乎一行出去就係元朗咁濟

push!!

你係咪無腳唔識行路?

3點幾見

近水邊遊樂場係朗屏站

朗屏站近水邊圍呀屌

你班友 做下功課好唔好

港島撚唔知元朗地形，Sor

朗屏行去水邊村遊樂場跟隊踢波呀

Ching唔識路可以搵下資料
利申 一年都入唔到元朗一次

推！

朗屏最近，唔使轉輕鐵。